小心分化撚 都預左係長期抗爭架啦

從第一日都講左係長期抗爭架啦
我地琴日無輸到 主流民意贏哂
只係依家轉左打民意戰姐
同埋大家多啲用起底功能啦
多撚左好多新ac係度分化
手足加油呀